Sel 20 Junil 1888.
 Johan Wirro ja Karro tallo perremees  Jaan Silm leppisiwa omma wahel nenda, et Jaan Silm massab se wõlg raha intressitega 130 rubl 2 Januaril 1889 Johan Wirrole ärra.
Otsus: Seda protokolli ülles panda.
Päkohtumees: Johan Link XXX
Kohtumees: Jürri Kärn XXX
"  Jaan Hansen /allkiri/
